美股升到咁 聽日開市升升升

仆你個街我今日尾市入左d牛仔仲唔收錢！？

港女食左瀉藥啊

殺肥熊

你個嘢壞咗呀

大戶呢幾日loop升完一百點又跌一百點，估佢唔到 三個月來講都只係升一千點

55